可唔可以同我一齊叫

光復香港

時代革命

五大訴求

一齊叫到聽朝10點